一人一句聽完後你最開心興奮嘅說話

我先
你聽日唔洗嚟反工了

我買左件好性感嘅泳衣

我專登買左支潤滑劑

你好叻呀

三萬蚊！過夜呀！

抵錫

升！升！升！

i love you

你條女 雞來架

扯！扯！扯！

反你老母

大家甘話

人地：我輸咗錢。